
^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^

***Тинькофф Финтех Школа***

**Лабораторная работа для курса по Android**  
__  

1. Приложение должно отправлять HTTP-запрос к серверу и в ответ получать
нужные данные. Этот сервис предоставляет GET-метод: http://api.fixer.io/latest?base=RUB&symbols=USD, 
который возвращает JSON-объект с курсом базовой валюты.
  
2. Кэширование загруженных данных в файловой системе  
  
3. Ввод/вывод данных для пользователя  

4. Наладка асинхронной работы. Активности объединить в один блок и выполнить асинхронно, выводя в консоль индикатор загрузки данных.

5. Обработка ошибок. При вводе некорректных данных пользователь не должен получать исключений, 
а ошибки должны корректно обрабатываться и выводиться пользователю.

__  
_Alexander Yakovlev_


========================================================================================================================
::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::
